好懷念 Crayon Pop (ಥ_ಥ)

以前第一隊會推既團，最近執房睇見d週邊又諗起 😔

勁鍾意星期六晚 😔，當時第一幕見Soyul行出車真係覺得型到仆街

會狂loop既跳舞女皇 😔

係咪頭盔少女

早幾日都諗起佢地
不過剩係識佢地彈下彈下個首歌
點解依家唔見左依隊女團？

當年去con見好多fan都戴 😔

當年soyul結婚 之後佢地幾個都唔想續約 😔

當年覺得佢地個個都勁似樣

好似記錯 佢地冇唔續 不過之後冇晒活動 😔

第一贏 😔

原來 gummi 連仔都生埋 ☺

孖妹唔整好過整
家下整到個嘴好怪..
戰隊個期已經好靚
同時亦係組合慢慢衰落既開始

soyul有節目上喎

第1隻正規打歌都少個人
文熙俊正契弟

有咩？家姐定細妹 🙄

蒙面？ 🙄

當時有開結婚po d人嬲到仆街 🙄

打飛機 打飛機 Everybody

我都嬲

Barbarbar

呢隊D女極度大波

呢首都係我favourite

素妍同蕾娜

會留意 😁